田徑教練黃恆非禮案 控方曾調查他過去十年任教學校

曾任田徑教練的77歲退休人士黃恆，涉嫌於8年前在大埔非禮一名女子。案件今預審。辯方透露控方調查期間曾聯絡被告過去10年曾任教中學的教師或校長，涉及超過十間學校，查詢該校曾否犯類似非禮，答案是否定。據了解，辯方於是要求控方傳召有關老師或校長出庭讓辯方盤問，但遭拒絕。

77歲被告黃恆被控於2009年9月1日至2010年4月8日期間某一天，在大埔非禮X，控方以代號W.H.稱呼黃。

控方將申請事主以視像系統作供

主任裁判官練錦鴻主動謂：「我諗住我做單嘢，有冇反對？」控辯雙方沒反對，案件排期於9月26日開審，預計審理兩天。控方明言會申請事主透過視像系統作供，雙方押後期間會另排期爭拗，黃續保釋候訊。

控方今呈上同意案情，透露審訊時將傳召3名證人，包括事主、事主朋友及中學老師，其中老師的證供會談及被告與事主之間的關係。練官聞言問：「被告認識受害人，冇得拗，係咪？」控方另明言會申請事主透過閉路電視作供，若失敗將申請事主在屏風後作供，控辯雙方另排期處理。

至於辯方要求控方傳召被告曾任教的十間學校校長和教師等人，控方回應有關資料與本案無關。練官不同意，謂有關資料與被告的犯案傾向性有關，但補充謂，即使「係negative（否定），唔代表今次佢冇做」。練官指，最終是否傳召或同意有關資料，全由控方決定。

【案件編號：FLCC1971/18】

因在Facebook公開聲稱被前教練性侵犯，但其後一直拒絕報警而被網民質疑發動網絡公審遭抨擊的港隊田徑隊選手呂麗瑤

重X乜撚野丫
係人都知邊條臭雞啦